想同partner拆伙,唔知點開口

同佢係合作上好多問題,
包括錢銀上,工作上,性格上.
全部野都夾唔到,但唔知點開口,
有冇中文比較好既人可以幫幫我盡可以和平地完結呢件事

detail

一拆伙好難和平。除非你打算send完個message就咩野都唔理，同佢永遠byebye, 你都係約佢出黎面對面講清楚吧啦

分工嗰啲都講一講啦 乜都冇點知點做

大聲一句 屌你老母

搞掂

人哋出錢又多過你識又識得多過你 無計
慢唔慢人哋算係大老闆自己決定到吧 所以有2個問題想問
1咩生意？
2有冇成日要你執手尾？

我覺得一時之間分你會乜都冇哂 最好睇埋係咩生意 試下自己同另一個partner喺公司開另一條路線 睇下可唔可以學多啲呢盤生意唔同層面嘅嘢同擴大人脈

原來係咁 咁簡單啦
你話我覺得做唔住 唔玩啦88 拎返筆錢嚟
反正朋友做生意 even係年宵 有咩問題都係無㗎啦

唔好直接問佢拎筆錢啦
傻嘅先畀返你
入貨嘅話我當你係sales啦 自己搵客增加客源食住佢或者賺到咁上下自己分家
自己都做到駛乜靠啦